\section{Introduction}

\indent Le code FMG réalise l'adaptation de maillages à une ou plusieurs fonctions, qui peuvent être une fonction Level Set (pour l'adaptation à la surface d'un objet dans le domaine) ou une variable physique calculée dans le maillage (pour une adaptation physique). Dans l'état actuel du programme, on peut utiliser au même tempos jusqu'à une fonction Level Set et une solution physique.

\indent Cette adaptation, qui a été implémentée pour 2 et 3 dimensions, est faite exclusivement à partir du mouvement des noeuds du maillage, de façon que le nombre de noeuds et sa connectivité soient constantes, selon le modèle développé par \citep{arpaia}. Pour les détails concernant le modèle et des exemples d'adaptation faites avec FMG, cf. RAPPORTSTAGE. 

\indent L'utilisation du code est faite à partir d'un exécutable (lancement du logiciel FMG via ligne de commande) ou en appelant une bibliothèque depuis un autre code (en C ou Fortran 90). Dans cette documentation, on décrit ses deux cas et les paramètres qui peuvent être modifiées dans l'exécution.

 
